如果你對不正義的情況保持中立，事實上你就是選擇了站在壓迫者那一方。

「如果你對不正義的情況保持中立，事實上你就是選擇了站在壓迫者那一方。如果大象正踩在老鼠尾巴上，你卻說你不表態，老鼠絕對不會感謝你的不表態。」

From Desmond Tutu, 1984年諾貝爾和平獎得主

班話KOL有「言論自由」唔表態？
佢哋根本唔係唔表態
唔表態其實已經係表態嘅一種，表達緊佢係支持緊壓迫者(中共)嘅一方，而唔係香港市民。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

講得好